熱愛跳舞的你，有無曾經為某啲歌編舞？

而跟過網上教學排舞，跳起上嚟歐美同韓仔的風格，你覺得邊種style更加發揮到你的熱情？

連登冇跳舞撚

光速屌西舞

bboy表示